澳門何生一死，做就幾多億萬富豪？

就算何生咁多個仔、女、孫仔、孫女平分，每人分到既都多過一注獨得今晚一億六合彩。

一夜之間香港就多左幾十個億萬富豪！

開我撚事

「開」咩？

關你撚事咩 有無你份?

樓主似有份分咁喎
我刷鞋好叻架 請我丫！

想刷鞋由尖沙咀排到去深圳啦。

而家先黎報名遲左D啦

大家連登仔 我地此post 相遇都算緣份丫